大家用開咩雲端儲存相片

一直用開google photo
但之前聽聞google會分析用戶照片, 係咪即係google啲人會睇到我啲相
icloud又會唔會有呢啲私隱問題
或者有冇其他推薦

全部都有
發展人面識辨 AI 搵相
係發展趨勢

冇用，desktop+2隻hdd各儲1份，共3份。

唔係掛 即係逼我要save返喺hard disk

我以前都係咁 不過雲端真係方便好多

如果擔心私隱問題 可以話你知iOS macOS嘅人面識別同埋AI係on device做 完全唔經Apple

如果你係擔心多年前iCloud leaking問題
俾篇新聞你睇返

Man Pleads Guilty to Apple Phishing Scam Used to Hack iCloud Accounts of Rappers and Athletes

依家調查返件事 其實成個問題都係嗰啲用戶俾人釣魚入咗自己acc details俾hacker

如果你真係好concern 私隱問題 其實iCloud以外冇乜選擇
因為其實Google、amazon、Facebook呢啲公司係將用戶資料作為佢地資產去加以利用的
而dropbox我唔敢講 唔熟呢間公司

要俾年費，不了。

google photos好似俾錢都會scan

就係因為google係賣客戶資料嘅公司先驚

icloud會唔會

iOS macOS啲相全部喺你自己部機到做分析 Apple嗰邊唔會scan你啲相

zip左佢加密碼先擺drive?

icloud+dropbox

有ai會睇

icloud比人hack都叫好?

nas啦,要安全呢啲嘢無得懶

點樣叫做俾人hack？？

俾曬source 講曬理據 點解咁多人負皮
連登仔唔係講道理嘅咩？有冇人可以話我知

上面話係釣魚喎,即係user問題,總之唔關apple事
apple宇宙第一

咁google photo呢 會唔會有人手scan

用cloud擔心私隱
nice joke

啲傻仔又要安全又要懶,畀支共保管啦不如

google drive gapp

你唔可以同時secure, accessible, convenient又private
喺privacy standpoint你淨係可以揀一個least worst嘅option

你咁convince用雲端就等同俾支共保管？
有冇啲理據可以講黎聽下點解啊

Dropbox點睇

我唔知Google點 但睇佢啲事蹟我唔會擺咁多faith落呢間公司

擺AV俾佢一齊J

有冇d密碼相簿？

內部調查、FBI調查加埋法庭裁決埋
你都仲話唔係用家問題真係吹你唔撚漲

你啲email、message係咪會叫Google、Facebook搵人親眼睇過曬verify咗係咪spam phishing先到你手

之前 iCloud咖，但太貴
衣家用Google photo，無限空間，爽

乜野叫你咁convince呀
唔識英文唔好打啦不如

Sorry啊我英文拎u
你邊到睇唔明啊？
如果你唔係冇腦 不如答我問題好過喺我捉我字蝨
定你想轉移重點啊其實？

我做乜鳩要答你問題
又唔係我話支共保管
純粹路過見你係咁撻堆英文term出黎 但連convince 都唔識用好撚好笑姐

I cloud

sorry喎 講緊中文嗰時真係冇留意到自己用錯咗做動詞 如果做你frd真好 芝麻綠豆都可以笑一餐

用錯咗做adj 先啱

回應番主題先
我icloud google drive兩邊都有subscribe
因為用緊apple devices, 同時工作需要經常sd大量相出街俾人
Google drive我覺得方便好多而且好快

係都要句句加個英文以為自己好型
其實好撚柒

iCloud 200GB 夠用了
我就係又懶又要安全嘅傻仔
連up上google drive都嫌麻煩 雖然我有無限空間

無論icloud google photo facebook咩都好 公司都會睇用黎做data analysis train個model 如果唔係佢地邊到有data set 黎做ai model

想問下有比錢買容量
但有日如果唔續落去，超出左免費容量
咁裡面啲野會del？

google drive有出過事?
apple d data都有d送埋去大陸lu
安全

你係咪用得apple多傻撚左，google 就算比人知id pw，非經常用地方login要驗證，新login有通知，開埋2step login既話除左你都無人入到

iCloud, 佢個人面辨識係部機做，淨係信apple真係保障user既privacy

Google同facebook最出事係會賣ai分析好嘅用戶資料畀第三方公司做廣告收入，今日facebook又一單出事

搭單問下
iphone上左4k片去icloud點樣係電腦download返落黎？
就咁download得720p

百度雲
博流出

我知道Apple依家係有呢啲功能 2014年我唔知啦
你又知唔知2014年嗰時Google又有冇做呢啲保安措施？
啊btw 2FA Apple係一直都有 如果當年啲人開咗嘅話 理論上都係冇人入到

表達方式又何必咁介懷？有啲英文terms比較common 下下諗埋中文點打服侍你咩
打完英文覺得自己型係一件幾低層次嘅嘢？所謂狗眼看人低咪你呢啲人

間間都有人睇
即係你放你條女張相上cloud
員工覺得靚，會除褲响電腦前面J

Google係寫到明可以開心share
有日見到廣告譬如主題係傻仔都識用
Google覺得你符合傻仔主題
拎黎用你無仇報

“Face ID data - including mathematical representations of your face - is encrypted and protected by the Secure Enclave.”
“Face ID data doesn’t leave your device and is never backed up to iCloud or anywhere else. “

Face ID data同Touch ID一樣唔會離開你裝置

more details:

真係好柒

當年係Jennifer Lawrence 冇開2FA

Google Photos.

垃L圾

百度雲，夠大

最近想由Google photos 轉iCloud, 發覺好多相係google photo 都download 唔到落來

Nas

Android系統出事 中釣魚網打開PNG檔 會中木馬 比黑客入侵
Android狗：2019年仲中釣魚攻擊 死左佢啦

有智障iuser唔開雙重認證+中釣魚email 自己打iCloud ac同密碼 send比人
Android狗: Apple問題

家用office 365
5個1TB one drive 用唔哂
另有google drive 100G

［正視聽］蘋果 iCloud 好萊塢女星私密照外流事件 並非iCloud出現漏洞

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

Android狗邏輯

Android有bug 中釣魚直接比黑客入侵=用家問題

iCloud無bug iUser智障送密碼比人=Apple問題

又要我正視聽 Android狗真麻煩

真係咁驚私穩問題咪自己SETUP一隻NAS去裝相囉

不過冇咁準，google photos 同一個人嘅相多幾倍

因為有埋你啲fd同屋企人相同data幫手分析嘛，google photo我就唔會用囉

個人認爲冇乜所謂，啲相又唔係唔見得光
其他資料就另計

唔係見唔見得光問題，係拎晒啲資料嚟分析再賣嚟賺錢就好有問題，毫無私隱

唔少icloud 都係用google cloud系統

如果 Detect 到有兒童色情
我諗會再用人手去 Confirm

俾資料Google Cloud處理 同埋將加密咗嘅資料擺喺Google Cloud唔同
Apple係後者 Google睇唔到啲資料係安全好多